{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 꽃담빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンションと一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供され、カラオケの場合は別途の利用料金があります。 バーベキュー場は1部と2部のタイムでご利用いただけます。バーベキュー1賞の金額は30,000ウォンからです。 また、売店とコンビニがあり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や調理はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動や娯楽は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションと一軒家の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションと一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供され、カラオケの場合は別途の利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や料金はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキュー場は1部と2部のタイムでご利用いただけます。バーベキュー1賞の金額は30,000ウォンからです。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店とコンビニがあり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 761
    }
}